# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-25 02:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: accounts/templates/account/edit_mypage.html:8
msgid "정보 변경"
msgstr ""

#: accounts/templates/account/edit_mypage.html:13
#: accounts/templates/account/edit_password.html:14
#: accounts/templates/account/mypage.html:150
#: accounts/templates/account/password_reset_confirm.html:21
#: accounts/templates/account/signin.html:13
#: accounts/templates/account/signup.html:13
#: channel/templates/channel/create.html:11
#: channel/templates/channel/update.html:22
#: comments/templates/comments/create.html:10
#: images/templates/images/create.html:13
#: images/templates/images/exif_info.html:13
#: images/templates/images/update.html:14
#: posts/templates/posts/announce.html:22
#: posts/templates/posts/announce_update.html:22
#: posts/templates/posts/create.html:22 posts/templates/posts/update.html:22
#: projects/templates/projects/create.html:11
#: projects/templates/projects/delete.html:10
msgid "Submit"
msgstr "등록"

#: accounts/templates/account/edit_mypage.html:17
#: accounts/templates/account/edit_password.html:8
#: accounts/templates/account/password_reset_confirm.html:8
msgid "비밀번호 변경"
msgstr "비밀번호 변경"

#: accounts/templates/account/edit_password.html:9
msgid "비밀번호 변경 시 모든 기기에서 로그아웃 됩니다!"
msgstr ""

#: accounts/templates/account/mypage.html:23
#: accounts/templates/account/mypage.html:34
msgid "Subscriber"
msgstr "구독자"

#: accounts/templates/account/mypage.html:26
#: accounts/templates/account/mypage.html:53
msgid "Follower"
msgstr "팔로워"

#: accounts/templates/account/mypage.html:71
msgid "Change profile"
msgstr "개인정보 수정"

#: accounts/templates/account/mypage.html:73
#: accounts/templates/account/mypage.html:141
msgid "Delete account"
msgstr "탈퇴"

#: accounts/templates/account/mypage.html:75
msgid "New Image Post"
msgstr "이미지 게시글 작성"

#: accounts/templates/account/mypage.html:78
msgid "New Channel Post"
msgstr "채널 게시글 작성"

#: accounts/templates/account/mypage.html:86
#: channel/templates/channel/detail.html:32 templates/header.html:46
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#: accounts/templates/account/mypage.html:90
msgid "Unsubscribe"
msgstr "구독 해제"

#: accounts/templates/account/mypage.html:95
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#: accounts/templates/account/mypage.html:99
msgid "Unfollow"
msgstr "팔로우 해제"

#: accounts/templates/account/mypage.html:111
#: follows/templates/follows/bookmark.html:30
#: prompts/templates/prompts/bookmark.html:13 templates/header.html:23
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: accounts/templates/account/mypage.html:112 templates/header.html:26
msgid "Posts"
msgstr "게시판"

#: accounts/templates/account/mypage.html:120
msgid "View all"
msgstr "전체 보기"

#: accounts/templates/account/mypage.html:145
msgid "Are you sure you want to leave?"
msgstr "정말 탈퇴하시겠습니까?"

#: accounts/templates/account/password_reset.html:8
msgid "Write your e-mail"
msgstr "e-mail을 입력해주세요"

#: accounts/templates/account/password_reset.html:13
#: images/templates/images/detail.html:95
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: accounts/templates/account/password_reset_confirm.html:14
msgid "비밀번호"
msgstr ""

#: accounts/templates/account/password_reset_confirm.html:18
msgid "비밀번호 확인"
msgstr ""

#: accounts/templates/account/password_reset_confirm.html:24
msgid "링크가 유효하지 않습니다."
msgstr ""

#: accounts/templates/account/password_reset_done.html:7
msgid "E-mail sent."
msgstr "e-mail 전송 완료"

#: accounts/templates/account/password_reset_done.html:9
msgid "처음으로"
msgstr ""

#: accounts/templates/account/signin.html:7
#: comments/templates/comments/create.html:13 templates/header.html:33
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: accounts/templates/account/signin.html:17
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: accounts/templates/account/signup.html:8 templates/header.html:36
msgid "Sign up"
msgstr "회원가입"

#: baro_test/settings.py:128
msgid "Korean"
msgstr ""

#: baro_test/settings.py:129
msgid "English"
msgstr ""

#: channel/templates/channel/create.html:7 posts/templates/posts/create.html:17
#: posts/templates/posts/list.html:39
msgid "New Post"
msgstr "게시글 작성"

#: channel/templates/channel/detail.html:36
#: channel/templates/channel/detail.html:67
#: comments/templates/comments/detail.html:21
#: comments/templates/comments/detail.html:55
#: images/templates/images/detail.html:121
#: images/templates/images/detail.html:162 posts/templates/posts/detail.html:39
#: posts/templates/posts/detail.html:78
msgid "좋아요"
msgstr "좋아요"

#: channel/templates/channel/detail.html:45
#: channel/templates/channel/update.html:17
#: images/templates/images/detail.html:64
#: images/templates/images/detail.html:127
#: images/templates/images/update.html:9
#: posts/templates/posts/announce_update.html:17
#: posts/templates/posts/detail.html:49 posts/templates/posts/detail.html:57
#: posts/templates/posts/update.html:17
msgid "Modify"
msgstr "수정"

#: channel/templates/channel/detail.html:56
#: channel/templates/channel/detail.html:110
#: comments/templates/comments/detail.html:31
#: comments/templates/comments/detail.html:66
#: comments/templates/comments/detail.html:75
#: images/templates/images/detail.html:132
#: images/templates/images/detail.html:221
#: images/templates/images/detail.html:230 posts/templates/posts/detail.html:69
#: posts/templates/posts/detail.html:119
#: projects/templates/projects/list.html:53
#: projects/templates/projects/list.html:68 search/templates/search/log.html:14
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: channel/templates/channel/detail.html:77
#: comments/templates/comments/detail.html:44
#: images/templates/images/detail.html:172 posts/templates/posts/detail.html:88
msgid "좋아요 해제"
msgstr "좋아요 해제"

#: channel/templates/channel/detail.html:105
#: images/templates/images/detail.html:225
#: posts/templates/posts/detail.html:114
msgid "게시글을 삭제하시겠습니까?"
msgstr "게시글을 삭제하시겠습니까?"

#: channel/templates/channel/list.html:23 posts/templates/posts/list.html:32
msgid "No Post Yet."
msgstr "게시글이 아직 없습니다."

#: comments/templates/comments/detail.html:70
msgid "삭제하시겠습니까?"
msgstr "삭제하시겠습니까?"

#: follows/templates/follows/bookmark.html:33
#: prompts/templates/prompts/bookmark.html:16
#: prompts/templates/prompts/list.html:13
msgid "Positive"
msgstr "긍정"

#: follows/templates/follows/bookmark.html:36
#: prompts/templates/prompts/bookmark.html:19
#: prompts/templates/prompts/list.html:16
msgid "Negative"
msgstr "부정"

#: images/templates/images/create.html:8
#: images/templates/images/exif_info.html:8
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: images/templates/images/detail.html:83
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: images/templates/images/detail.html:141
#: prompts/templates/prompts/list.html:38 templates/header.html:40
msgid "Bookmark"
msgstr "북마크"

#: images/templates/images/detail.html:150
#: prompts/templates/prompts/bookmark.html:34
#: prompts/templates/prompts/list.html:34
msgid "Unbookmark"
msgstr "북마크 해제"

#: images/templates/images/detail.html:185
msgid "구독자 전용 해제"
msgstr "구독자 전용 해제"

#: images/templates/images/detail.html:187
msgid "구독자 전용 설정"
msgstr "구독자 전용 설정"

#: images/templates/images/detail.html:196
msgid "성인 전용 해제"
msgstr "성인 전용 해제"

#: images/templates/images/detail.html:198
msgid "성인 전용 설정"
msgstr "성인 전용 설정"

#: images/templates/images/list.html:43 images/templates/images/list.html:81
#: search/templates/search/chat.html:17 search/templates/search/main.html:23
#: search/templates/search/main.html:61 search/templates/search/result.html:41
#: search/templates/search/result.html:79
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: images/templates/images/list.html:93
msgid "이미지 게시글 작성"
msgstr "이미지 게시글 작성"

#: posts/templates/posts/announce.html:17
#: projects/templates/projects/list.html:20
msgid "New Announcement"
msgstr "공지사항 작성"

#: posts/templates/posts/list.html:12
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: posts/templates/posts/list.html:13
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: posts/templates/posts/list.html:14 search/templates/search/log.html:13
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: projects/templates/projects/create.html:6
#: projects/templates/projects/list.html:15
msgid "New Project"
msgstr "새 프로젝트"

#: projects/templates/projects/list.html:24
msgid "Project Delete"
msgstr "프로젝트 삭제"

#: projects/templates/projects/list.html:58
msgid "삭제할 게시판을 선택해주세요."
msgstr "삭제할 게시판을 선택해주세요."

#: prompts/templates/prompts/bookmark.html:44
#: prompts/templates/prompts/detail.html:47
#: prompts/templates/prompts/list.html:50
#: search/templates/search/result.html:100
#: templates/snippets/card_prompt.html:23
#: templates/snippets/images_fragment.html:13
msgid "No Image Post Yet."
msgstr "이미지 게시글이 없습니다."

#: search/templates/search/log.html:5
msgid "Delete all"
msgstr "검색 기록 전부 삭제"

#: search/templates/search/log.html:34
msgid "No Search yet!"
msgstr "검색 기록이 없습니다."

#: templates/footer.html:5
msgid "공지사항"
msgstr "공지사항"

#: templates/footer.html:8
msgid "제휴문의"
msgstr "제휴문의"

#: templates/footer.html:10
msgid "서비스 소개"
msgstr "서비스 소개"

#: templates/header.html:29
msgid "Prompt"
msgstr "프롬프트"

#: templates/header.html:43
msgid "Following"
msgstr "팔로우"

#: templates/header.html:49
msgid "My page"
msgstr "마이페이지"

#: templates/header.html:52
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: templates/header.html:58
msgid "Adult"
msgstr "성인"

#: templates/header.html:60
msgid "Not Adult"
msgstr "일반"
